見到呢個post既dse雞，你地今年實無大學讀

詛咒神 詛咒你班HiHi讀ive啦

唯一解咒方法就係回呢個post加賜酒比我

Push

👌👌👌

已賜, 好人一生平安, 感恩!

光復上水7月13號

腸已油

此回覆以後留賜酒者，才有大學學位

你有指大學位

呢個post 1負皮=樓主條J短1cm

凹入去了

又話退出連登

戇撚鳩

聽講樓主無